住緊村屋既你住緊幾樓？

二樓連天台

123